英男爵再為港發聲：若自治嚴重受損 持BNO應享居英權

由英國前內閣成員和政黨領袖成立人權組織「Hong Kong Watch」，昨對外發表對港的研究報告。英國自由民主黨前黨魁阿什當男爵（Lord Ashdown）撰文指，他去年11月訪港時，曾與立法會議員、法律學者和政界人士會面，得悉港人對法治、司法獨立的憂慮，認為中英雙方都有責任保障香港人權。他將會在周三於英國國會大廈演講。

阿什當重申，他在上世紀90年代已提倡英國國民（海外）護照（BNO）持有人應享有居英權。他認為若未來香港的人權、基本自由、法治和高度自治權受損至港人無法承受的地步，BNO持有者理應有權居留英國。

阿什當解釋，銅鑼灣書店事件、立法會議員被DQ、律政司就雙學三子和反東北示威者的案件提出覆核刑期，以及高鐵一地兩檢爭議等事，都為香港法治響起警號。從以上種種，他質疑中央政府會繼續削弱港府高度自治權，進一步違反《中英聯合聲明》。阿什當重提在香港回歸前一年，時任首相馬卓安（John Major）曾承諾，若有任何跡象顯示，有人違反《中英聯合聲明》，英國有責任從法律途徑追究，「香港絕不會孤獨面對」，反問今時今日，英國政府會否承受違背承諾的風險，背棄香港人？

阿什當續批評，本港民主隨著立法會通過修改議事規則，遭受進一步損害，立法會功能組別是港英政府遺留下「最差的傳統（the worst legacy）」，亦是香港達致普選的障礙。收緊議規的議案通過後，23條立法或勢在必行，阿什當認為，香港在《基本法》39條保障下，所有法例都必須符合國際人權法。

推

PISH

無聽書

上世紀90年代

支持

支持689 777 輪流做特首

有BNO淨翻幾多人?

近300人仍生存緊

但仍持有效BNO passport 既不足30萬

最好今日即劃線, 今日無有效BNO passport係手既, 就無居英權

聽日renew都無用

近300萬人仍生存緊

但仍持有效BNO passport 既不足30萬

最好今日即劃線, 今日無有效BNO passport係手既, 就無居英權

聽日renew都無用

吾係終生咩

吾你老母

國藉係終生, 但本護照係會過期

Lord Ashdown已經好清楚, 係講緊「護照持有人」, 單單擁有國藉並不足夠
有班仆街一直話特區護照好, 做支那人好正, 唔續BNO, 我等睇佢地仆街

I advocated for BNO passport holder to be given right of abode in the 1990s, and continue
• to favour the BNO being extended to the right of abode if the situation for basic freedoms,
• human rights, the rule of law and autonomy in Hong Kong deteriorates to such an extent that
• those who hold the BNO passport to feel so vulnerable that they can’t live there any longer.

自己有bc 唔想其他人有

無居留權既bno咪即係高級版行街紙

死英國左膠
收容班無技能英文又唔係特別流利嘅難民托柒

佢算唔算賣緊英

嗯...又好似駁唔到...

加返英語水平考試會好D

I advocated for BNO passport holder to be given right of abode in the 1990s, and continue
• to favour the BNO being extended to the right of abode if the situation for basic freedoms,
• human rights, the rule of law and autonomy in Hong Kong deteriorates to such an extent that
• those who hold the BNO passport to feel so vulnerable that they can’t live there any longer.

等睇五毛入嚟唱淡

一堆唔去續BNO passport 既柒頭, 可能真係要睇清楚人地講緊D乜啦

諗住有JETSO時先狗衝, 忽然唔愛支？ 世上無咁便宜既事

Recommendations

To the government of the United Kingdom

Consider reviewing the status of BNO holders, and taking steps to protect BNO passport holders if the human rights situation in Hong Kong significantly worsens.

樓上已有

都係個句，一定唔會發生

等睇BNO過英國做新移民

支持
你地班97後全部留喺香港做中國人啦

要比居留權一早比左

即使英國人畀居英國居留權我我都唔會要，我係香港人永遠都係，我會為香港戰鬥到最後一刻，所有移民外國做逃兵嘅香港人都係垃圾！！

屌你老母
香港人尻屎真係冇錯
連BNO持有人都可以害返有BNO既人

無可能 同香港人諗新移民一樣

淨係比holder,英國絕對有能力

居你老母臭西
死港豬出去搞臭人地個國家

佢唔續=冇興趣或唔信任英方
咁點解要預佢地

駁唔到

前內閣
做官果時唔提議，到不在其位先出趕聲，同香港垃圾立法會議員一鳩樣

五毛出晒嚟

害乜撚嘢？大班港豬自己走去申請特衰而唔renew BNO, 根本就係佢自己已經做咗國籍選擇。呢啲人憑乜要人畀BC佢？

支那都已經講到明，英中聯合聲明已經歷史文件，已經沒有約束力！

笑到仆街 樓上講到英國已經容許bno轉bc咁，仲講埋條件咁

好多隱性中國大陸五毛狗上晒水！

佢上世紀做官果陣有提掛

留明睇五毛

我都係
呢班廢物移民有居英權
難保有日英國有事
佢地又會移民去其他國家
根本班友只有個人利益
無國家呢種概念

中國人 係唔怕死嘅
我哋係印尼華僑

BNO係終身 過唔過期根本唔係重點
如果BC剩係俾現持有BNO肯定有法律問題
定係你想講而家你續左所以威d高人一等?

所以上面點解有人提cut off date, 因為最少踢走班自認做中國人嘅人先

肯定？憑乜肯定？
畀咩人register BC，英國點解無權立法去講咩人先有？

Holders唔一定要本護照係手，有相關資格經確認都係Holders

所有國籍問題英國皇室有最終決定權

英國佬又撚狗

始終多D人講呢個問題係好事

多D去like 下睇下HK watch個FB page啦, 個page好似無咩人理

就算最後係grant居留權, 都一定會有審查同有條件, 無可能三百幾萬一次過比.

可能最多都係收100萬
佔英國總人口都唔會超過2%

淨係班巴基斯坦人 印度人 唔計其他移民
係英國都大約有350萬人

pish

算鳩數啦香港人
英國只係前主人
新主人一俾著數佢地立即跪地奶鞋底

果班本身係國民
無理由再分
特別係cukc

收容係合理，合理過收叙利亞難民
問題係呢個世界利益大過合理

可能無旅遊需要都得
大把人無持有效護照係因為唔出國

葡狗係威d
人地有葡國護照點同

佢講得好正確
不過無期望

aggg

當年名額5萬
結果呢
港柒根本就冇遠見短視

食人民族

如果真係俾bno平到權

英國一定暴動

你放心都得
今時今日一定係香港人踩人先

今次bno受惠於左膠

英國又無話收容中東難民
之前咪一見德國痴線就公投退左歐盟啦

對自己國家唔忠誠既垃圾有乜資格要國家比居留權全？？

唔出國即係無興趣/無能力移民
都係果句真心唔鐘意支那就好應該續bno, 多d人為bno出聲， 話無錢續就算鳩數， 移民更加無能力

高登n年前開始已經有極詳細極簡單極完整既績bno guideline, 只需要花少少時間同錢， 寄野方面重可以連埋親友一齊寄， 做少樣野， 咁既情況下自己咁都唔撚續反而怪人唔預你？真係好垃圾。

與其得閒罵人自私唔計自己， 拿拿聲續好過啦， 除非你覺得bno除左居英權係唔值續， 咁諗既話唔預你居英權都好公平

因為入左歐盟做生意有著數
歐盟又要收...
不過我咁講係針對唔收香港人
因為要同中國做生意唔可以得罪中國佬

太遲
風向已經轉吹向右
要平權早幾年已經要做，不過大中華愛支病咁撚毒

續左既人係高你地呢班連基本忠誠都無既牆頭草一等

BNO + Degree + IELTS 8以上
應該人就好少

又唔係既，事實過左去廿年就算唔奶共留港都易搵錢過移民英國， 但問題係香港已經加速支那化， 到時無香港人你做， 只能做支那狗

Bc 香港人唔想bno 有
Bno 有效護照持有人唔想護照無效人仕有...

黑心到

一個男爵仔做到咩
老老實實就唔睇好啦

利申：有BNO Passport

過橋抽板人之常情

規定要有bno+degree+ielts 8+ 5 yr work exp or above
應該會好些

而且更多係有申請特衰但唔renew BNO, 呢班完全可以不理. 因為係佢哋自己選擇咗中國籍

bno目前黎講難轉bc, 但續bno就好易實續到， 咁都有得比？

英國人曾超雄

咁樣不如去澳加重好

過橋？ 唔續既人有撚幫手鋪橋， 續bno果少少錢都唔肯俾少少野都唔肯做

BC 唔想BNO 有都可能係黑心
BNO 有效護照持有人唔想護照無效人仕有點會係黑心, 上面大把人講過原因

脫北者係垃圾

唔出國即係無興趣/無能力移民
呢句唔通喎

不過其實唔關我事
我未有bno 攻略前已經續左
仲係用雀仔版bno

Lord Ashdown Report: 'Hong Kong 20 years on: Freedom, Human Rights and Autonomy under Fire'

老實講 真係成事嘅話 真係會移民嘅人都未必有10%啦
其實要居英 後生嘅可以做T5 建立網絡有穩定職業轉T2
做幾年嘢就有BC 但有幾多人會咁做？

事實上要睇中國和英國國內民眾的反應

此舉一出
1 英國國內民眾反對
2 與中國關係會惡化

所以基本沒有乜可能會成事

咪就係， 你話續完bno支那屌鳩你就話啫， 支那都無做任何野阻止你續bno, 支那又唔會當bno係雙重國籍迫你做取捨

最簡單就係畀BNO Naturalise啦
有返啲基本要求都合理，英文能力、教育程度、證明自己有工作能力等

都係今年續好D

以英國佬性格最有可能平權既時候就係簽定CANZUK自由流動協議個陣 , 到時BNO壓力就會由英國獨力食曬轉移到英加紐澳四個國家分擔

俾我就會移民加拿大或澳洲， 最多香港學定水電技工

其實有咩問題
有左雨革呢面照妖鏡之後有決心既人一早行動左(續bno、爭取working visa)
淨返落黎果d一係歸化支那，一係對政治唔care
呢d人對英國有咩好處

自己就好憎新移民
結果自己都走去英國做新移民

加拿大感覺上階級觀念冇咁重

唔到bc想唔想
大陸違約英國就需要負返責任
英國會唔會履行諾言係另一回事
就人權同bnc身分英國要出聲就一定

大英帝國！！！

朋友英國讀到博士在英國都搵唔到野做
次次搵工都係好地地
一講到要申請visa 就收皮
其實真係唔易

正常， 所以有居英權方便好多

有人肯提出始終都係好事

原本BNO就係合法國籍喎
好似你揸歐盟護照可以去歐盟國家做野咁，係本來就應該比我地

同埋比居英權#比福利你
亦唔代表你搵到野做

其實冇乜可能成事。
早前有片講過，英國有想過，可以藉香港回歸，改善中英關係，令英國人可以繼續在中英貿易中賺更多的錢。

如果bno平權，此舉一出
1 英國國內民眾反對
2 與中國關係會惡化

所以基本沒有乜可能會成事

今日黎香港果班新移民係呃福利資源

而離開香港果班係反感逃離支那，
動機好唔同

可以俾居英權但要做滿5/7年先俾福利我地都可以

主要都係要個權去揾工

好多新移民都係反感支那，黎香港

相反
有個女性朋友跟老公過去
有visa 話請就請
都係做文員同保母...

紅字主要西方國家已經證實咗係failed 啦.
有幾多西方國家喺中國真係賺到錢? 如果唔係今時今日唔洗撤資啦
唔洗講多, 睇睇德國點解開始唔賣中國賬? 美國做緊乜?

咩叫bno護照無效人士？

食屎啦蝧國人

仲後生仲可以去加入英國軍樂團既 BNO身份都可以加入

如果知道佢反感支那又無呃福利， 連登仔一定唔會一概而論

仲有就係大部份BNO 其實係幾代一出世時就已經係英籍. 甚至係IA 1961 前已經係CUKC, 及其子女.

果時話，英國想藉香港回歸，在中西貿易中，分得比其他歐洲西方國家多。

我無問題

結果紅字failed 啦嘛,咁仲怕乜得罪你中國?

我打得求其sorry
「未持有有效bno護照人仕」

我都無，至少比個機會我地呀嘛。

咁國內的聲音呢
邊會有人想自己國家失業率增加，將工作機會比左大。除非等英國失業率＜1%，嚴重缺人

脫歐本身已經有勞工流失. 補人好合理

香港人去到咪又俾人歧視

上面成班英文都唔識多隻，
又選擇左做中國人，申請廁板，
而唔係效忠袓國(英國)，申請BNO嘅人，
真係鍾意衝出黎柒

人地英文大大隻字寫住
continue to favour the BNO
所以唔關你地中國人事，
況且，你地又唔識睇英文，又選擇左做中國人，人地講咩都唔關你事啦

利申，從來冇申請過廁板，只有BNO

但係好似流失的人好多都係低下階層

做咩姐你，又列哂自己有嘅條件出黎想話自己高人一等？白撚痴

利申，有齊以上，但覺得用working exp黎做條件真係白痴到不行

me too

過咗期，請問點renew

根本個思維同支那人無分別，小農DNA論真係無錯

Working Class

無見過有關新聞
而且係又點? 勞工流失唔洗補人?

食人民族 走難民族 賤種基因
香港真係有幸畀英國佬開發

香港人咪東亞版猶太人，不過唔團結同狗咬狗

如果成事，我預計中國或港共，會好快取消雙重國籍優惠。做港人就一定要中國藉，要放棄bno。迫你揀either香港or british。

到時香港又起碼少左100萬人
蝻到走埋 （唔可以有南亞國藉）
鬼又走埋
Bno又走埋
港共成功換血
好快可以一國一制

咁點解你唔申請BNO?
我從來都冇申請過廁板，
幾麻煩，比多幾多錢，我都照選擇左BNO

而你地咁愛國，有BNO都唔會去英國定居架啦

失去國籍全港變聯合國passport

我唔覺得中國會咁做.
佢咁做的話就無得再逼人做中國人.
而且香港人可以喺香港, 唔係同個國籍有關, 而係同"香港永久居民"個身份有關.

戇鳩， 有人拎枝槍指住你唔俾續bno?
支那狗五毛成日借機會玩離間， 玩離間之前用下腦啦， 係咪無得你續bno?

如果咁做，班支那人同正苦高官同你死過，佢地成班有外國國籍

中國籍有咩用
住香港只需要香港居留權
無中國籍可以照住

紅字agggg
而且就算BNO cut 晒visa free, 我都一樣只用BNO 唔會用特衰

wfc, 中共只信根正苗紅既人， 今日用你班高官都只係迫於無奈。

睇下中資管理層請開咩人先啦

同感，呢篇報道出左黎，仲堅持唔申請BNO，
反而去屌番BNO支持者
呢d係咩人，好清楚

利申，幾個fd 因為我續番BNO

做乜鳩？攞左特區唔攞得bno? 有咩問題

咁點解你唔續bno

最貴果陣續左bno

我都去續了

佢前面有講自己唔renew bno

你同我講冇用
對個班愛支病人講先有用

好想有bc

燈神， 續完一個月內英磅急跌

你都識講愛支病人， 果班人咁愛支， 俾佢地移民英國真係引狼入室

冇問題，
因為係講緊有廁板，冇續BNO嘅人
唔好對號入坐

Sorry我有bno

唔該睇清楚綠字先

咁咪得， 嘈乜鳩

又關你咩事

屌戇鳩

要嘈你都嘈上面堆五毛啦 嘈我

重申一次,盡快續bno,唔續既話第日無資格屌人唔預你

逼你放棄香港永久居民身份
例如規定，一定要有中國藉，先可以享用本地福利，如醫療教育公屋等。
要中國藉，就要放棄包括bno的外國國藉。
中國的戶籍制度都玩緊呢樣野

所以英國果邊想用持有BNO黎劃線
cut 淨30萬有BNO嘅人
一來對本土影響細d，
二來呢班人親英佔大多數

我不嬲屌開支那狗五毛， 但支那狗五毛收錢留言無得醫， 戇鳩就有得醫， 屌完戇鳩令班戇鳩唔再戇鳩大家得益

我老母幫我續架
90後回歸個陣得幾歲

人地已經不斷放風俾機會你續， 咁都唔續無資格移民啦。
一係無錢， 一係港豬唔會關心自己權利， 是但一樣都唔值得俾居英權

海外屬地負失業率

好偉大 咁你繼續

咁完全違反聯合聲明. 而且如果BNO真係平權的話, 原有25萬BC, 17萬valid BNO 人加埋家屬40萬左右, 頭尾成65萬人. 中國咁改, 同畀藉口英國搵埋班friends出兵入嚟"保護僑民"有咩分別?
老老實實, 英國本身肯肯定係一個日落帝國. 呢件事如果要成事的話, 背後無可能無美國同歐盟嘅手影.

有冇renew bno 都唔係重點，反而有申請過特區既都唔應該俾英藉，主動承認自己中國人身份， 怪得邊個

咁可能逼你有外國藉，就要放棄本地福利。高級公務員例外。

呢班人真係不要再說了
如果平權的話, 係應該要為有BDTC 父母, 而97前未到18歲嘅人出吓聲

耍多謝自己父母,唔信中共,,,勁多人都要拎BNO

正確數字好似係唔夠16萬

印象中, 香港有5萬美國籍, 15萬加拿大籍. 法國好似係3萬, 澳洲就唔記得啦

1984聯合聲明都話中國保證50年不變
2014國務院發表一國兩制白皮書，兩制是中央授權，香港沒有剩餘權力。

支那狗五毛自己無bno就玩離間， 遲d就話97後繼續住中國香港就係認自己中國人。

我老母當年要返工見多人唔想排， 但睇電視睇到人為左排隊打架， 年紀點細都明一定要申請左先。 有得揀好過無得揀

so? 咁又點?
中國去到今日基本上得罪晒成個西方世界.
中國最好咁做添啦, 畀晒藉口人哋造鳩中國

自作孽

當年香港最清楚,中共一D唔可信

中共無所謂。一國兩制白皮書都出左。
反正迫走晒班bno，盡快換新血，可以快些一國一制，中共最想係香港2047就做到一制唔駛拖。中共的目的，是要網路監控快些覆蓋香港。

因為當年絕大部份或其上一兩代係逃離中共而黎香港

畀西方國家出兵都無所謂? 你當中國真係拍緊賤狼2?

對有得續但堅持唔續bno既港豬黎講無影響

上議院根本冇權力 上議員發下言唔會改變到咩

乜中共會一世唔取消一國兩制？

樣樣野都要一步步黎， bno平權涉及好多野好多party, 要有足夠時間俾各位準備

你睇清楚, 國籍問題係喺諒解備忘錄入面, 根本只係兩邊各說各話.
而且就算係, 都係中國breach JD在先. 英國點會喺中國breach 之前平權吖. 當然今日中國其實已breach, 如果單講理論上, 英國收返香港都仲合法. 問題只係英國有無美國同歐盟撐腰之嘛

捱多一排即係幾耐？

去做二等公民？

對，正解。
所以，bno平權機率機低。
如果真係平權，可能最開心係中共。
即刻宣佈香港居民的中國藉不能擁有雙重國籍。
冇中國藉香港居民冇本地福利。
預計
香港700萬人，將來800萬人
BNO走150萬
蝻和東蝻亞走30萬
其他國藉人士走20萬
得返500至600萬人
香港人終於有得抖氣了

平BNO權關咩聯合聲明事 所有野都睇利益 BNO轉BC 中國係無損失 重可能有得 因為所有反共嘅人可以隨時走 之後無人再反共 反之 英國就要收留係班人 對英國未必有好處 再者 多重國籍係香港好平常 除非你要做高官 有BC同特衰係無問題

俾BNO全部去曬英國又可以點
可以做咩

d手持bno撚自私到呢
連人地renew都唔俾人享有呢個機會

中國違反在先, 道理就唔可能喺中國度.

幾時有"人地renew都唔俾人享有呢個機會"?

所以中共會規定，有外國藉就唔可以有中國藉，冇中國藉冇香港福利，只有居留權，咁對中英雙方都win win。

所以bno平權根本唔會發生，咪撚on9啦

BC otherwise by descent 咪無事囉

咁樣會燒到好多人 香港大把有錢佬多重國籍 中共一定唔會咁做

人哋係講renew after cut off date. 有著數先renew, 唔畀係合理

你咪膠啦。高官點會貪你福利。從來福利都係俾窮撚用。少左福利開支，高官交少左稅，對高官更有利。

而家又搬龍門唔去講"道理"啦?
西方國家未有做實際行動幫又點? 上面唔係講緊假如BNO 有得轉BC , 同有無違反聯合聲明無關, 原因係中國違反在先. 咁英國點解仲有必要遵守?

咁有錢佬例外咪得

到時燒到嘅都係中國籍人, 中國要搞事燒到自己人民, 關人撚事?

#174 答咗你

包保最後乜事都唔會發生
香港人仲想指意英國佬幫你？
瞓醒未？
佢會幫你嘅話30年前已經會幫你啦
香港靠自己啦 唔好成日諗住有人會幫你

本身生活支那既普通人都一直受害，
香港移交支那預左
有bno唔續抵你死
有其他國籍可以離開支那
咩都無既只係過返同其他十幾億支那人既生活， 怨就怨自己父母點解明知要做支那人都要生自己

唔係。因為香港係「永久性居民」身份。所以 如果英國單方面宣布bno平權。中國還顏色比佢。就會宣布居港的中國藉唔可以有雙重身份（因為支那一向唔比雙重身份，所以燒唔到去大陸班高官度）。冇中國藉冇本地福利（有錢和高官根本不在意本地福利，冇仲好，政府開支減少，交少些稅）

好明顯係想幫自己儲政冶本錢
等班英國大愛人權撚埋堆
見到你地認真到咁真係好好笑

福利，有錢人點會要你福利？
有錢人住君臨天下或山頂啦，唔通住公屋咩？
有錢人去養和聖保碌睇病啦，唔通去廣華咩？

現實D不如每年幾百個額
睇學歷專業技能等去批BNO拎BC

如果你覺得驚同嬲， 係應該拿拿聲去續同呼籲其他人續， 而唔係屌人自私。

一睇就知成件事政治上唔可行
英國佬會咁好心放棄自己嘅利益幫你？
連登真係好撚多冇腦嘅人

因為香港係「永久性居民」身份。所以 如果英國單方面宣布bno平權。中國還顏色比佢。就會宣布居港的中國藉唔可以有雙重身份（因為支那一向唔比雙重身份，所以燒唔到去大陸班高官度）。

冇中國藉就冇本地福利（有錢和高官根本不在意本地福利，冇仲好，政府開支減少，交少些稅）。

你覺得有錢人高官，會去養和定廣華？
有錢人會唔會住公屋？
有錢人仔女會唔會讀免費公立醫校？

點會因為在意香港福利，而唔俾呢個政策落實？

呢個可行好多

會先算

支那移民香港一日都至少百五個

但你有BC 可以有英國福利 重要香港福利做乜勁 送仔女去英國讀喇

咁你之前講乜春"道理喺中國度"? 即係話中國根本無道理啦.
單以英國的確唔敢做啲乜. 如果英國會做啲乜的話, 無可能無得到美國同歐盟支持而做. 就係咁簡單
國際政治現實係咁

屌你 笑撚左出聲
啲劣根性出哂黎
就算英國真係比你有居英權 你都係一隻有劣根性既香港蝗
更何況英國絕對唔會比居英權你地

唔夠人講就玩人身攻擊?

冇bno者可以享受人少左生活
有bno可以享受英倫生活

發緊夢 英國人點會咁on9比你平權。9吹都信。

我唔驚又唔嬲
同埋佢真係自私又唔講得 ?

英國佬絕對唔會咁做.
如果有朝一日英國真係畀BNO 人轉BC, 一定係有著數先會咁做.

又死spin BNO 人自私. 又對其他人嘅論點當睇唔到

有咩自私？ 會有國家容許有得揀既情況下揀效忠其他國家既人移民自己國家？

好簡單一個道理：

你企係英國角度諗，想要移民無非都係輸入工作人口同資金
有錢既可以用投資移民，有技術既可以用技術移民，有親人既又可以移民，呢幾類無非都係佢地想要既人。好啦，你話比BNO HOLDER無條件移民，即係：

BNO HOLDER - 有錢人-專才-有BC既親戚= 廢到核爆百無黎到英國吸福利既港蝗

呢條數我唔信英國人唔識計

又一隻spin 去老屈人魚蛋論度

脫歐後將重振英聯邦

我覺得唔會全BNO都批 可能會Set一段限期畀BNO持有人apply轉BC 而過咗限期後就無 BNO嘅就維持BNO 自己取捨

好過你係中國香港做五等賤民

差? 你覺得差無問題, 大家可以覺得有唔同嘅嘢, 呢點我就無需要評論
我就覺得美國同中國嘅關係差得多. 美國佬喺對中國問題呢點上, 都要搵friend 支持
脫歐一回事, 歐盟支唔支持英國畀BNO平權係另一回事.
國際政治現實係咁

無論英國點做， 續bno係一個有效明顯證據證明你有行動表達你唔信任支那

唔應該為左居英權而先續bno

係嘅, 我返去學下好似你咁搬龍門先

生存囉 新冷戰準備開波 , 留係中國(包括香港)就好似當年留係東德既人一樣

發夢的
睇返中英聯合聲明講d乜先啦

聯繫到今天簽訂的大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府和中華人民共和國政府關於香港問題的聯合聲明，聯合王國政府聲明，在完成對聯合王國有關立法的必要修改的情況下，

一、凡根據聯合王國實行的法律，在１９９７年６月３０日由於同香港的關係為英國屬土公民者，從１９９７年７月１日起，不再是英國屬土公民，但將有資格保留某種適當地位，使其可繼續使用聯合王國政府簽發的護照，而不賦予在 聯合王國的居留權。取得這種地位的人，必須為持有在１９９７年７月１日以前簽發的該種英國護照或包括在該種護照上的人，但１９９７年１月１日或該日 以後、１９９７年７月１日以前出生的有資格的人，可在１９９７年１２月３１日截止的期間內取得該種護照或包括在該種護照上。

二、在１９９７年７月１日或該日以後，任何人不得由於同香港的關係而取得英國屬土公民的地位。凡在１９９７年７月１日或該日以後出生者，不得取得第一節中所述的適當地位。

三、在香港特別行政區和其他地方的聯合王國的領事官員可為第一節中提及的人所持的護照延長期限和予以更換，亦可給他們在１９９７年７月１日前出生並且原來包括在他們護照上的子女簽發護照。

Link

支那狗五毛其中一個任務就係玩離間， 同唔鼓勵人續bno

港島九龍都係永久割讓啦

你真係覺得英國會需要轉完BC 嘅人去英國? 換佢重返香港唔得? 當然你可以當我發夢, 我亦唔否認.
但諗嘢唔好咁單向囉. 尤其中國經濟又唔好, 又踢走外資, 又得罪全世界.

佢話今日deadline 聽日renew都無用wo
你仲講咩呼籲人續
續條撚咩
個人八達通你即日申請都無得即刻拎啦

一個男爵求其up句嘢又可以令香港人打飛機好耐

前內閣

中國違反聯合聲明在先.英國有必要繼續遵守嗎?

即係如果俾bno平權，就是代表英國公然違反了中英聯合聲明。但對英國冇著數可言。

咩龍明任我擺? 屈得就屈?

咁佢咁講係咪事實先？ 但係咪100%唔會出現先？

唔俾只為居英權而先續bno既人有居英權好合情合理

商業市場只提供特別獎賞予忠實客戶係好平常既事

我邊度有搬? 唔評論都叫搬龍門? 又老屈
你就真係搬龍門喇. 上面有條thread 明明講緊"道理喺邊個度", 一唔夠講就搬去"國際政治"度

前排支那自己先話聲明只係歷史文件

你話我支那狗五毛我無咩所謂
你地續唔續BNO 我都係WFC
不過我睇咁多個POST 咁多個POST你地班BNO撚都盡顯劣根性

英國大愛撚同非洲中東難民扑野都唔會理香港啦

你覺得英國會公然違反對自己有利的合約嗎？

佢係話"今日deadline 聽日renew都無得轉BC"喎, 咁都有問題?
唔係唔畀呢啲人繼續有BNO 喎

BNO PASSPORT係唯一BNO身份既證明文件

你老母今日都未續, 你對女皇陛下有多忠誠？

拿住特區護照, 每次過關同各國present「我係chinese」

有著數就突然親英？

牆頭草可以咁大聲講野, 真係第一次見. 人無恥則無敵！

你覺得唔續bno果班人係點諗

想問英國比bno居英權，對英國有咩利益？冇利益，又違反國際合約，你當英國人on9架。

我都覺得唔會平權 英國一定拖到等班97年前出世嘅人死晒 咁就一天都光晒 除非中共2047年前宣佈一中一制焦土香港

asian prodctivity 會低過佢本土班草根移民同難民咩

asian crime rate 仲要低好多

只係左膠對香港冇感覺，又R 唔到注目，真係彩香港人都傻

你以為乜人都可以做到上議院議員咩？

對內係無牙力但依家個勢係中國威脅論係西方重新被提出 , 引致中國係西方國家既銀彈攻勢受阻 , 加上習近平行毛魔路線 , 係不久將來中國將會完全脫離西方國家為主導既國際秩序 , 再係東亞同中亞建立自己一套秩序 , 而英國作為西方國家一員點都要跟大隊反中 , 況且英國脫歐後亦打算同重建英聯邦黎維持自己國際影響力 , 所以未必如你所說唔敢得罪中國

點會唔係單向?
英國同美國歐盟關係唔好嘅程度, 有差到對住中國無合作空間? 佢哋講到尾都尾都係傳統盟友嚟.
脫歐講得掂數的話, 咪又係乜事都無.
用返你嗰句: 國際政治咁架啦.

中國公然違反英中聯合聲明在先. 咁英國點解仲需要遵守?

我剩係睇到佢為左自己既利益而捨棄一班本身同自己有相同權利既人咋wo

唔係搬龍門就唔係搬龍門, 你係老屈就係老屈

如果BNO真係可以平權做到英國人
第一,有班廢老會大叫先,一定會出哂黎話,點解佢地BNO可以,我地97前都係香港,點解我地冇,,,
第二,有班廢青,又會大叫,話我地父母冇同佢地做BNO,唔等於唔爰英國

連bno passport都唔續, 真係見唔到對女皇陛下有多忠誠

邊個有"FF到英國會為香港人付出咁多". 玩put the words in other's mouth

無續有乜權利請問?

果個係支那狗五毛， 十分確認。

抹黑bno持有人， 離間bno持有人， 反鼓勵人盡早續bno.

因為續bno係代表你唔信任支那， 越多人續bno , 支那就越無面， 支那狗五毛咪唔想咁多人續， 反正唔續bno有惡果都唔關佢地事， 支那狗五毛先最仆街最想有人有逃生機會但戇鳩唔走同佢攬住一齊死， 同有得走既人陪葬佢地最開心， 咁樣就係支那劣根性。

有乜問題?

BNO PASSPORT係唯一BNO身份既證明文件

你老母今日都未續, 你對女皇陛下有多忠誠？

拿住特區護照, 每次過關同各國present「我係chinese」

有著數就突然親英？

牆頭草可以咁大聲講野, 真係第一次見. 人無恥則無敵！

睇返身邊真係得魚革後先多返人申請

bno 又貴過廁所板幾百，大把學生比老母迫用廁所板啦

笑撚死 我有講過我無bno咩

真係冇可能，已經證實了。
中英聯合聲明咁寫：

一、凡根據聯合王國實行的法律，在１９９７年６月３０日由於同香港的關係為英國屬土公民者，從１９９７年７月１日起，不再是英國屬土公民，但將有資格保留某種適當地位，使其可繼續使用聯合王國政府簽發的護照，而不賦予在 聯合王國的居留權。取得這種地位的人，必須為持有在１９９７年７月１日以前簽發的該種英國護照或包括在該種護照上的人，但１９９７年１月１日或該日 以後、１９９７年７月１日以前出生的有資格的人，可在１９９７年１２月３１日截止的期間內取得該種護照或包括在該種護照上。

我係近年先知細個老豆帶我去拎bno

其實唔可以直接俾居留權
咪叫你遞個表申請之後先俾
一樣唔違反聯合聲明
英國佬點會唔識

中國違反聯合聲明在先, 英國就無必要遵守, 所以你唔洗講如果BNO 平權, 英國有無違反.
一份合約, 某一方breached 咗, 另一方就無必要守.
英國會點做係另一回事, 但唔洗去講英國有無違反.

成日聽cc台會亂屈人5毛
原來係真

你中學畢業未？咁既邏輯都講得出？笑唔笑死人？

靠自己先係FF 鍵國派成日話靠自己 , 好心照下鏡睇下自己有幾多斤兩先出聲啦

中國首先違反聯合聲明, 中國已經無道理可言

問題係要有
利益+合約精神
係碼是旦一樣成立，才會成事

"passport holders"呀, 文盲？

你講得啱，所以會用現有移民制度黎吸班有用既人過去，而無必要開條BNO移民路

聲明係撚合約， 支那自己講。

公義既野支那狗先唔會明， 樣樣都講利益。 而且壯大敵人最終咪又係自己受害。 今日支那成日屌日本侵華， 第日支那有能力實屌英國侵華， 今日唔幫你敵人既敵人， 第日唔會有人同情你幫你

一班自己選擇中國籍而唔續BNO 嘅人, 捨咩棄?

證據呢

對, 所以呢班唔效忠女皇既人,
唔需要居英權
好合情理

講道義，英國更加唔會咁柒。
一國兩制，五十年不變，係聯合聲明中寫出黎。
英國有責任唔俾中國搵藉口ko一國兩制。

極右撚：「驅逐移民 」

連登仔：「支持 支持 支持 」

大愛撚：「比香港人移民去英國啦 」

連登仔：「好啊 好啊 好啊 」

BC就可以有居英權
BNO無

要處理, 好簡單, 只要容許BNO符合特定條件下歸化BC

變成BC, 就唔會違反JD

利益中國明顯就唔再畀到. 而且而家成個西方世界都唔妥中國.
合約精神方面, 中國違反在先,講完

無問題架
JD規定無居英權地位既係BNO
但只要容許BNO符合特定條件(如英語水平, 學歷, 資產)下歸化BC
成為BC後, 就可以有居英權而唔會BREACH JD

問人拎證據真係搞撚笑
我真係無你咁忠誠隨身帶住呀大佬

又搬龍門, 平唔平到權一回事. 中國已無道理可言係另一回事

所以連登仔咪低賤囉

講撚左好多次，

bno轉bc同續bno兩個難易程度完全無得比， 續bno好簡單， 但bno轉bc好難

咪撚FF啦，冇合約精神，中國對香港實施一國一制，改組廣東省香港市好唔好。英國只要諗深一層，都唔想俾中國搵藉口KO一國兩制啦。

偷換概念, BNO 人唔少之前根本係CUKC 嚟

連登成日都有人話中國人成日內鬥 成日自己人打自己人
不過入親BNO POST真係完完全全可以睇得出啲劣根性
自己香港人唔係盡量救香港人 唔係救得幾多個得幾多個
我真係笑左出聲

佢講得無錯喎

你既然唔續BNO, 對外用特區護照, 每次過關PRESENT自己係中國人,
又唔信任英國, 點解要有居英權?

你講你既邏輯聽下

又死spin 去屈人魚蛋論度

我有無要你即時俾證據？ 合理時間你俾到證據咪得

咩叫"自己人打自己人"
親中嘅, 自己承認自己係中國人嘅, 根本就唔係自己人

so?
咁你而家係咪CUKC？
笑死人

其實唔係平唔平到 係畀唔畀BNO持有人去申請BC 咁樣根本無反聯合聲明 係國家內政 等同移民or多重國籍分別就係直接BNO轉定BNO持有人有生路去applyBC 所以你有續BNO起碼都有50%有機拎到BC 但你無BNO你一定無機

有人話咁做中共會取消持有多重國籍嘅人享有嘅福利 我想講大把中產持有多重國籍 中共會唔會咁樣得罪晒所有人

唔續BNO, 用特區護照, 每次過關都對外國表示自己係中國人

呢D人, 已經係自由選擇左中國藉

無人迫佢地

基本上, 佢地已經係自願放棄左BNO既所有權利 (包括英國領事保護權)

咁BNO伴隨可能會有既居英權, 都係佢地自己放棄, 唔係人地搶走佢的

係囉, 唔知比24小時佢夠未?

你個世界得兩隻色 唔係黑就係白 我廿幾歲人最近先知自己原來有本嬰兒時期申請既BNO 咁唔係一直唔想續 而係無機會續 我或者係少數例子 但唔代表無呢d例子存在喎Ching

搞新香港

採全面敵視支那 手段

cut 特衰 visa free, bno 真係置身事外架

兩種唔同人黎, 兩個唔同簽發國家黎

你點解無機會續 ？
BNO身份係終身既, 你何時去續都得
係你自己唔去做

而家被唔係CUKC 又點? 重點係呢班人本身就係英籍. 而中國嚟香港嘅新殖民本身唔係香港PR

可能咪唔去 連續都無錢 拎咩BC 去到英國屎都無得你食

BNO同特區護照免簽數目一直都係唔同

外國決定是否批准免簽, 亦都唔係BNO同特區護照一齊去考慮,

點樣可以綑綁到, 你比個例子黎聽下?

續本BNO咁少事都做唔到/唔識做

去到英國真係食救濟

首先：中共在國內唔允許雙重國籍。只有香港澳門允許。所以不會得罪內地的官員和有錢人。香港的高官有錢人，也不care雞碎咁多的福利。只係得罪香港中產，對中共黎講，同得罪香港民主派冇分別。

中產先係最惡啊同你講

對, 支那憲法本身一早已經係唔比雙重國藉

本身唔去旅行 冇續bno 都唔得？
連登仔咁都要批判

咩人可以做 同下議院有冇權力有咩關係？

支那狗五毛又露底

唔好比啦
呢班BNO都未必真係有生產力既人
隨時係港豬
緊係比班BNO同支那攬炒啦
利伸:BNO友

有錢佬 / 新移蝗先係最惡, 後者係發窮惡

中產要供樓, 惡唔得乜出樣既

利申就當事實

老實講, 中國最好唔畀.
而家個中國籍難cut 過有線.
連居英權計劃嘅BC基本上都唔畀cut
要怕反而應該怕到時中國打茅波, 所有香港出生嘅BC 都唔畀cut 中國籍好過啦

大把人係未懂事/ 果陣香港仲未開始支那化果陣申請左特衰，有好多人已經開始申請返BNO，依家講撚到聽日如果宣布bno可以變bc，已經有bno既巴打就要自我感覺良好西走曬D未申請既，慳D啦你地，比你地真係有朝一日做左英國人仲得了

你唔去旅行
居英權更加唔關你事

本身就係英籍咁又點呢 ？
連登仔一直屌鳩外來移民既理據都係會沖擊當地經濟、同本地人爭飯碗、破壞本土文化

你廿鳩三十年前係英籍又點？你而家移民去英國就唔駛打工唔駛搶人飯碗？你去到就即刻化身成為地道英國人？

定係新移民搶你飯碗就唔得，中東佬搶歐洲人飯碗就唔得，連登仔搶英國人飯碗就無問題啊

救下我地呀～～

你到今日都唔續返BNO, 你對女皇陛下有多忠誠呀請問？

bno終身,唔等於登記bc policy要預無有效PP持有人喎
set限期一樣係可以,08年都係咁
只不過個陣小人續爭議小姐

班BNO狗又可以J

申請返BNO咪無問題囉. 你仲想講乜?
無申請就係無申請, 尤其是有特衰又無valid BNO 呢堆, 根本就係佢哋自己選擇咗中國籍.
唔好屈人"自我感覺良好". 對住啲自認做中國人嘅人洗乜同佢客氣?

你咪試下取消中產福利囉 交稅交最多 福利就無 到時一定唔止50萬遊行

香港有一大班 JETSO hunter 牆頭草

一定要隔絕呢D 唔忠於女皇陛下牆頭草

否則對忠於女皇陛下既臣民唔公平

但都唔會即日CUT啦
最少都會比一段時間你去搞好佢
用下腦 有無可能即日發佈即日CUT
如果真係咁
你覺得當年仲有咁多人有BNO?

行完咪又係散

本身係英籍就唔可以叫"外來移民" 啦
英國自己本身國土縮細一回事. 班人本身係唔係英國人就另一回事. 你用中國嚟嘅新殖民去比, 就係偷換概念啦

不過你班FF BNO撚繼續FF好了
還掂未來50年都應該無可能

對英國冇好處點解英國會批?
係香港根本搵得最多錢就係奶共班離地中產
佢地有錢同技術經驗 人地要移民洗乜死等爛等 去轉英國做投資移民 etc仲快過班bno holder 拎到居留權

香港會咁反共既起碼有一半係後生 本身冇乜經驗又冇錢 技術又唔夠其他人玩 英文又屎
一陣放Bno 入去個陣唔小心放錯左幾隻蝗入去仲衰
你估英國真係同你有親咩
去做wh博拎居留權分分鐘仲快過你等到英國認可bno 既一日

利申 俾老母送左去加拿大博拎pr 佢話楓葉國福利好wor

行完起碼腳痛落台同二十條收皮先喇

如果真係有的話,點會唔係宣佈嗰日即時cut? 唔通畀時間班牆頭草狗衝?

一句講哂，你搶唔搶英國人飯碗？

定係你已經咁撚無恥當左自己係英國人

繼續FF啦你地

中共現在強硬到
連佔中和魚蛋都未撚驚過
驚撚你100萬人遊行咩

應該即日cut, 唔需要比一直持特區護照present自己係中國人, 不忠於女皇陛下既 jetso hunters 搭尾班車

至多係計郵戳日期, 比到盡：
"郵戳顯示為2018年1月16日，寄到達利物浦簽證中心既renew申請都計"

政府公布新買樓稅都係即晚生效, 見唔到有乜問題唔得

講真唔係好明部分英國政界人物支持bno平權做乜春，個政治利益真係有大到cover到對英國的衝擊咩

雖然平權到係好事，不過換著係我係英國人我都未必歡迎bno平權，哪怕呢班人得果幾十萬又唔會真係過曬去都係咁話

但我更加唔明點解會比東歐人，中東人大量入到去

yoyoyo！come on babe！

14年前既事

今日要過23條, 再行一次都無用啦

2050年公布 65歲以下持bno人士可獲居英權
全職工作滿7年就獲英國籍
到時應該得幾千人成功

英國人搶英國人飯碗? 你知唔知自己講緊乜?

本身就係英國人, 咁你都要屈人無恥? 你不斷偷換概念就真係無恥喇

即日落閂

拿住特區護照對外宣稱自己係中國人既 jetso hunters,
根本唔需要居英權
they deserve it !

自從2016年釋法單野開左先例
除時唔駛等香港立法會23條立法，直接釋法就得。
釋法話，如果香港未立法，以國內的國安法暫代。

英國國藉既人,

唔係英國人, 難道係西班牙人?

首先唔好理人地支唔支持
連登呢度已經打晒飛機啦

原來真係當正自己係英國人 笑死我

你講邊個同邊度? 連quote 人reply 都唔敢但係又要用put the words in other's mouth單打唔知邊個.

2017進化：人大決定, 完！

2050年
最後一批拎bno既都53歲 岩岩好做多7年拎到bc就退休用人地d老人福利

依家2年都得喇

你點知我未撚續同未撚有
講撚到呢一刻冇BNO就係支那人咁
連登仔真係痴撚線，英國佬都未撚有你地咁一言堂

班中國人本身唔係香港人, 唔好不斷偷換概念.

比24小時你POST出黎

明顯笑緊你啦柒頭皮
呢個post柒頭黎講得你一條之嘛 英國人

唔夠人講就玩無理據謾罵

Yes

計我話，雙非單非係香港出世都好都唔係香港人

唯獨Genzo老兄係香港出世就一直都係英國人

佢根本計好晒數

明顯條友根本無料到死撐啦, 係你先幫佢口之嘛
你件垃圾咪又係不斷偷換概念

屌你依家D連登仔真心痴線
你當你係英國差佬定immigration呀
審犯咁叫我post我本BNO？
你Hi撚大左？
支那人都未撚有你咁惡

幾時概念係我定? 你又老屈

打晒飛機

中國嚟嘅新移民本身唔係香港人. 點解唔話得?

我諗呢條友應該係92年之後出生

次次Bno post 都有成堆國際法學者入黎嘈千鳥定雷切勁d

單非可以係香港人.
但雙非點解係香港人? 97後單程證更唔可能係香港人, 只係中國嚟嘅殖民.

香港無「港籍」，得永居同埋非永居既分別

唔知條友想點分了 反正佢無英國永居都當正自己英國人咁

水鳩人續bno咋嘛
要開逃生門一早開左啦

你又偷換概念
中國嚟嘅新殖民根本唔係香港人. 香港只係被中國佔領, 點解香港人要承認香港係中國地方?
呢個只係中國角度而言. 所以反中國新殖民根本無問題.

202x基本法23條釋法：香港立法會未為本法立法，以國內的國安法暫代

20xx基本法24條釋法：有外藉身份人士，包括英國國民（海外）國藉，不能擁香港永久居民資格。

佢老兄話係就係，唔係就唔係啦，駁咩嘴

唔好講自己幾愛英啦
如果有日英國唔再承認BNO啦 你地呢世都無居英權啦 你地班BNO撚咪屌哂鬼 講到唔係謀個英國籍咁
不如老老實實啦 講咩即時斬龍啫
你地根本係小家 成日係到諗我期期交足錢renew你班友有咩資格享有居英權
得啦得啦 到時我一炮過比哂咁多期包埋利息好未
計我話就算英國比個居英權你 應該仲要比個品格測試
一切有劣根性既人就無居英權 廢事眼冤
不過講咁多野既前題係首先英國真係比個居英權你地

鬼佬一早已經講左唔打算幫BNO拎英國公民 因為中共無可以放人

點解我要跟中國呢個殖民者嘅定義先?
而家你上面都只係想spin 我屈我雙重標準啫. 問題係你老屈吖嘛.

2016基本法104條釋法：宣誓必須莊重，真誠，不能玩野，不能重新宣誓。

202x基本法23條釋法：香港立法會未為本法立法，以國內的國安法暫代

20xx基本法24條釋法：有外藉身份人士，包括英國國民（海外）國藉，不能擁香港永久居民資格。

英國就算呢世都唔畀BNO 轉BC, 都係唔會用特衰架啦.

上面口口聲聲話效忠女皇果個BNO持有人呀
當正自己親衛隊咁
不如如果到有朝一日真係有bno變bc
個關口你守啦，你睇唔順眼/覺得有問題一槍打瓜佢囉

根本呢度D人同公安冇分別

有BNO就是英國人係英國講嘅. 咩係British National 英國政府已有定義, 唔好屈做"佢"講

洗撚支共講嘢

而家喺香港已經做梗啦

仲要惡撚到叫我24小時內post本BNO出黎
唔知以為我偷渡左過英國比immigration審緊

有居英權就比錢續護照?
無居英權就拿特區護照present自己係中國人?

正宗 jetso hunter

唔係錢既問題呀,

係你拿住特區護照向全世界present自己係中國人呀, 你自己自由選擇左中國藉

明未?

又搬龍門.

而家我有無雙重標準? 無吖嘛

用BNO, 從來都唔係因為要居英權

係真係唔係支那人,

身份認同, 自由意志, 自主選擇自己唔做中國人

唔理佢講，實唔實際，其實有人理下已經好好……

中國政府定義又點? 我一定要認同? 本身就係反對中國佔領香港嘅人, 認做英國人, 但反對中國新殖民嚟香港, 有乜問題?

人地係香港有哂證件，搵到工讀到書，佢就話唔係香港人

佢自己去英國多過六個月都比人的出黎，搵工讀書都要搞Visa，但佢自己就係英國人，唔會衝擊當地文化，唔會同英國人爭飯碗

不如你解釋下, 唯一證明自己係英國身份既bno唔去續

有多效忠女皇陛下先

你解釋左先啦, 唔好扯到去人馬座咁遠

根本好多人都係咁覺得, 但就要畀人老屈話打飛機
講吓理論上會點, 又畀人老屈你魚蛋論

你望下呢個POST幾多飛機友

so? 我無雙重標準就得啦

呢一切都係假設黎啫
你唔用特衰係你既權利
其實我無反對過BNO享有居英權呢個權利
你有得走咪走 救到幾多得幾多
不過部份BNO撚啲咀臉真係好乞人憎
即刻節龍理得你死真係好肉酸

其實點解你咁堅持等住係香港等英政府俾bno 轉bc 但又唔直接申請bc移民英國？

英國夠膽得罪刁總咩

呢D隨時先係牆頭草

你不斷對BNO 好多人原本係CUKC 當睇唔到

港中殖民政府批嘅香港證件, 點解要當呢啲係香港人先

睇完呢個post,
覺得更加要劃界截龍cut off

太多愛支病人

公民>平民>百姓
明未

有jetso就去續, 無jetso就用特區護照present我係中國人, 唔係牆頭草

一直用BNO, 唔用特區, 唔係因為居英權先續BNO既人, 居然會係牆頭草?

嘩, 你個係火星人邏輯黎?

次次BNO平權post都有一大堆五毛入黎就知BNO係真係要續

愛支都唔緊要, 各有各立場, 但最好始終如一, 一生愛支

但平日愛支, 但有居英權時又突然想親英, jetso hunters, 真係好核突

隨時截龍,
唔續, 他日唔好喊

無人話呢個世界非黑即白. 但有人講到明要跟中國政府定義, 認為呢啲人親中係合理推論

KK講得好

正如連登仔平時反移民反得大大力，有著數就走去做移民爭人飯碗真係好核突

其實點解你咁堅持住係香港等英政府俾bno 轉bc 但又唔直接申請bc移民英國？又要笑人愛支但又堅持留係度 再話自己有本而家連英國人都唔認既護照 所以你同其他人唔同 思想好難捉摸 [\quote]

Agree

我幾時講過我喺香港？

其實我都覺得大英無乜可能會畀BNO轉BC 但我都堅持拎BC 因為出到國 d人見到拎BNO同拎特衰咀臉實在太大分別

問題係你用中國法律去質疑我雙重標準吖嘛

唔可以直接申請BC因為唔料囉
點解要有料先申請到BC？因為英國佬怕你入到去無供獻又要搶飯碗囉，全世界移民政策都係咁架啦

偏偏就有人話自己本身就係英國人，別會搶飯碗

我自己都有BNO都覺得最好唔好比
因為呢班講愛英既傻鳩根本就假愛英
日日坐係度望英國佬會比機會BNO轉做BC /有居英權

唔會

真係係你班人入藉先打飛機啦
依家點吹都無用
咪又係要番工， 夠鐘午餐啦

其實睇法律啦

笑死

理據？又嚟無理據老屈

Agger
到時喺英國上連登睇你表演

你又冇講過既 不過你都係拎住本bno日日等英政府開閘 但唔直接做有用既野轉bc囉

理乜撚野據啊

你係唔明點解申請英國永居要有特別條件，定係唔認自己話自己係英國人啊

前幾頁就已經有你自己打完飛機既精痕啦，自己睇返啦柒頭

別同唔字都差好遠下
你用咩輸入法

反中嘅覺得中國只係佔領香港，咁樣反中國新殖民就唔存在雙重標準啦

一切討論，睇完法律先開始講

中英聯合聲明

凡根據聯合王國實行的法律，在１９９７年６月３０日由於同香港的關係為英國屬土公民者，從１９９７年７月１日起，不再是英國屬土公民，但將有資格保留某種適當地位，使其可繼續使用聯合王國政府簽發的護照，而不賦予在 聯合王國的居留權。取得這種地位的人，必須為持有在１９９７年７月１日以前簽發的該種英國護照或包括在該種護照上的人，但１９９７年１月１日或該日 以後、１９９７年７月１日以前出生的有資格的人，可在１９９７年１２月３１日截止的期間內取得該種護照或包括在該種護照上。

香港居民能否持有雙重國籍？

《中華人民共和國國籍法》第3條列明，中國政府不承認雙重國籍身分。但香港在這方面是以全國人民代表大會常務委員會（人大常委）的「解釋」為準。這些解釋說明國籍法會怎樣在香港引用。按照人大常委的解釋，香港的中國公民即使已獲得外國公民身分，仍可能會被視為中國公民。

真係有出過國點會唔知BNO同特衰嘅分別 有BNO對你態度都特別好 重要行EU 特衰就要排隊俾人閪面問長問短 一分錢一分貨

你不如問佢支那定香港人啦
兜個圈問做乜撚野姐

九方
6122同6112既分別

中國違反聯合聲明在先，仲講乜so called法律？

跟樓上Genzo老兄既定義，我係地地道道既英國人

筆劃打個口字可能會彈別字出黎
視乎你唔 同 別 既頻率

中國人一直都想外國人尊重 要強起來 我出多少少錢買份尊重 同中國人畫清界線 我覺得好抵

講到自己有幾愛英講到自己唔係jetso hunter咁 愛國既話就算你身處香港一樣會愛英國
咁呢個POST講緊既有居英權就唔關你事啦
除非你根本係謀緊人地個國籍 根本係jetso hunter
嘩 部份BNO撚啲咀臉成個支那人咁 仲好話人支那人

HKSAR passport holders can join fast track UK border scheme – but BN(O) holders still ineligible

英國政府寧願俾火車頭行fast track都唔俾你班bno holder 行
自己諗下人地有冇當你自己人
老老實實申請真bc唔好 係要用本bno認親認戚

龜英

又女皇陛下 又多忠誠

Bno 仲低賤過hksar passport

唔知以為睇緊英國文學

又唔好話英國人當香港人係狗
係直頭無理撚過香港人

算啦，bno
有能力就直接移民
冇能力就死返係香港做港豬
咪認親認戚FF自己有機會做英國人
講機會，我覺得你用10蚊去馬會變有獎人的機會仲大

有拎未Renew
得閒真係要renew

我行EU駛撚同你apply 你本特衰行唔行到EU?

笑撚死
上面有人計埋20505年公佈65歲前要要做7年野先可以有居留權
大佬呀 唔好咁痴撚線啦

脫撚左歐啦，仲ff

脫咗？你坐時光機嚟2018年

脫咗？細節都未傾晒 你未來人？

容克：英國不要幻想脫歐可以逆轉

主張脫歐的英國保守黨政府支持度陷入危機，國內有意見認為脫歐一事可以逆轉。不過，歐盟委員會主席容克（Jean-Claude Juncker）表示，英國脫歐會繼續推進下去，不要幻想不會發生。

BBC引述容克稱：「不要相信那些聲稱脫歐可以不會出現的人，英國人已經意識到自己錯誤。」

自己無bno，問大愛爸我點解無bno佢就一野屌埋嚟反問我做咩要用bno唔愛國之類。。。 well，就算最後bno真係返到英國，記住得閒返香港探吓我地，加油，支持你地。

真心愛國膠

探我地
某部份BNO撚自私到 唔偷偷笑鳩我地都真係要還神

為自己族群求出路
都要設門檻 顧其他人點諗 仲要唱淡話冇可能 叫人唔好ff 放棄機會

香港人等滅族啦

不過算啦，比bno有居英權違反了聯合聲明，現在英國脫歐都搞到一身蟻，仲得閒比你香港人有居英權咩？係都益左歐盟和美加澳的人先啦。

細節乜都未傾 大把EU嘅人喺英國做野做生意 同樣大把英國人係EU做野野做生意 乜都未傾你咁肯定依家嘅野會取消晒？唔會保留部分？

其實鬼叫香港係英國殖民地咩？
如果係美國，故事就差好遠了，待遇會好好多。
一來美國面積夠大，可以容納大量人口。600萬人根本係好少。二來美國唔駛買中國怕，但英國就要買中國怕。

成功入境犯乜撚野法啊 大把人去其他歐洲國家做野生活 咁佢地係咪犯晒法啊

有啲話揸梗BNO又要潑人冷水係咩心態
如果真係拎返居英權你會唔會狗衝去申請

渣緊仲要申請

相信共產黨遲早都會噉樣玩法！

強迫你是支那人！

撚怕你咩 英女皇寸鳩你個雜帝野蠻啊 撚怕你

其實鬼叫香港係前英國殖民地咩？
如果係前美國殖民地，故事就差好遠了，待遇會好好多。
一來美國面積夠大，可以容納大量人口。600萬人根本係好少。二來美國係大國，唔駛買中國怕。但英國其實係小國，要買中國怕。

咪撚玩啦伍寶
你下下話效忠英女皇
假設你冇BC，你依家都係拎緊BNO咋
BNO不等於BC，就係咁簡單
有BNO係就係身分高過支那人，但你都唔洗當正自己BC咁去排斥返D未續BNO既人，咁只會顯得你同支那人冇分別

最後勸你一句啦，係連登做英女皇親衛隊冇用ga，BNO真係變左BC先再屌柒我啦

唔知以為佢渣緊BC
BNO有無居留要等佢批

永做中國人，共享中國人榮耀

英國自己都食唔到香港咁多人
美國大把土地，唔驚

屌你老母你件五毛真係文盲黎
當年班揸BNO既蝻唔可以申請支那籍
英國佬咪決定俾居英權
俾佢地選擇申唔申請居英權囉白痴仔
睇下歷史唔好衝出黎柒啦車大炮哥

歐洲每個國家對BNO都唔同做法 你去法國拎BNO佢唔會蓋印重會屌你叫你行EU 你見識少定點？

又五毛
屈毛黨 唔同意見就五毛
連登又多中小學雞 又一言堂 真係惡撚過共慘黨

截龍未呀

Rights as a British national (overseas)
aren’t considered a UK national by the European Union (EU)

呢個forum 有唔只一個人講bno holder 係英國冇得行uk lane
人地冇捉你去行返all other passport 唔代表你真係可以行人地local/eu 行個條

我無講喺英國

職員搞錯左，當係真實法律

第一段咪講你係eu國家冇人當你英藉
一樣要行返all other passport

成個西方世界槍頭指向中國啦，你坐咗幾耐呀？

口咁講，根住又成堆商店開始支援Wechat Pay，銀聯，支付寶，懂說普通話

西方國家夠唔妥共匪國啦
1972年做左d咩出黎
放棄承認中華民國，改認中華人民共和國

呢個真係好仆街
真係走住黎屌

得香港係咁咋喎。德國最近又唔賣槍畀香港，又對中國足球隊企硬。美國又已經對中國出口鋼財懲罰性關稅，又屌鳩中國運油畀北韓，又拒絕老董呢個白手套捐錢畀美國嘅大學。英國唔洗跟大隊？講笑咩

香港唔係美國殖民地，而係英國，前途已經食得蕉了。英國冇乜實力保護到香港。美國就唔同。

你有冇出過國？

你最近（2015年後）有冇出過國？

當年要收買中國對付蘇聯吖嘛。今日嘅中國咪企咗喺當年蘇聯個位度囉

今時今日美國會企英國嗰面定中國嗰面?

得香港都講得出

似係你無囉

我其他論點當睇唔到？

估唔到仲有會人心存僥倖，等英國佬打救
人哋撥咗你咁多次冷水，你就當睇唔到
個二打六男爵講句嘢就出哂水

睇到
但係你話得香港會係咁就有D搞笑

in general係咁吖，你死要拎中國人喺外國開，專做返中國人生意嘅舖頭去講，咁我無得講啦。但西方國家矛頭已經指向中國係事實囉

早前去日本東京原宿和涉谷
見到大量商店
大大隻字寫「歡迎中國遊客 使用微信支付」
大量商店貼上支援「支付寶」和「銀聯」
美國去左關島，又係大量商店收銀聯

同一時間侵個孫女學緊蝗語

大量? 咪遊客區嗰少少, 咁就唔係西方矛頭已經指向中國?
憂中國影響國策 澳洲總理推新「反間諜及外國干預法」 [url]
[/url]

我自由行，非跟團，好多冇咁hit的地區都有支援wechat pay

so? 搵個細路學吓你個國家嘅語言就打發到你哋, 真係簡單

開始嚟料

好多, 第一, 你講晒啦.
第二, 你仲未正面回應: 咁就唔係西方矛頭已經指向中國?

即係類似 7-11 支援wechat pay咁common

即係你2015年之後未出過國自遊行？

咪又睇吓點

2017年12月7日 星期四 12:12

美首「間接」懲罰中國鋼材 京矢言WTO興訟

BNO 踏上英國本土平權之路

幾時開艘軍艦入黎渣住BNO就可以上船先？

2017/12/11,
德國：中國利用虛假Linkedln帳戶從事間諜活動

澳洲那個係國安法，類似基本法23條

藏旗事件發酵 中國U20男足自德啟程回國
中央社北京26日綜合外電報導 2017年11月26日 14:15

想封鎖一個國家仲會唔會叫孫女曬時間學佢語言

似乜吖, 唔係針對中國唔洗出手搞啦. 仲有而家得澳洲係咁做咩

佢個孫女幾時學? 佢幾時做總統? 做完總統之後幾時開始對中國有所動作?
時間差都係一個問題嚟

無錯, 有錢賺唔賺咩. 中國搞寸成個party, 搞住人哋搵錢. 畀成個西方世界搞, 有乜咁出奇?

喺自己地方做左咁多年二等公民都未夠，仲要去英國繼續做，無玩啦，呢度有幾個有BNO呢………我本比人偷咗都無再續啦……

一年前錄佢孫女讀中文
冇利益 唔係為討好我睇唔到有咩理由要佢孫女咁做
侵係一個商人

白痴仔

又歧視00後

White House trade crackdown coming down the pike

By MEGAN CASSELLA 01/08/2018 10:00 AM EST

[節錄] President Donald Trump and top administration officials are preparing to unleash an aggressive trade crackdown in the coming weeks, three administration officials told POLITICO’s Andrew Restuccia and Doug Palmer.

The moves are expected to include new tariffs aimed at countering China’s and other economic competitors’ unfair trade practices. Trump is scheduled to begin finalizing decisions as soon as this week on trade actions involving imports of steel and solar panels as well as on China’s intellectual property practices.

現在討論英國有冇可能比居英權香港人

出埋國安法，機會更低。唔通引狼入室咩。

你要當睇唔到西方世界點對中國, 係你嘅權利

如果照佢咁講
Bno 變bc 只係時間問題

無人話西方造鳩中國, 會代表BNO 平到權.

但最少代表英國喺對中國問題上, 應該會跟大隊, 亦唔需要再"怕"中國.

一年前. 而家仲有無, 無人知. 而且亦唔能夠用呢一點嚟對美國其他對中國嘅行動當睇唔到

最熟書就係佢

做品格審查就得啦. 反而而家中國畀唔到咩大利益畀西方, 又成日搞搞震. 英國如果真係要畀的話, 少樣嘢顧慮就真啦

世柒十樣野入面, 有兩樣係山埃

呢d 垃圾logic 都仲有人講

你估佢真心想中國死？衡量過利益成本先有行動
到有日中國同佢有利益咪又fd返
Muslim ban 就睇得出佢做野睇利益

On9，品格檢查到就唔會有間諜啦

中間有咩關係呢
總之有英國人提議平權
平唔到，咪平唔到
平到，你要唔要？你可以唔要嘅，但唔代表其他bno holders唔要

Bno擁居英權機會 == 中國攻打台灣，或台灣回歸中國機會

所以要 past date cut-off 囉

無得係將來扮野

過去身體很誠實, 無續BNO既紀錄唔會講大話

放棄啦
link都俾埋

中國自己都走緊下坡, 塊餅縮緊唔夠食就踢走外資. 中國再畀到足夠利益出嚟先講啦

Bno擁居英權機會 比起 中國攻打台灣，或台灣回歸中國機會，北韓攻打南韓，或南北韓統一機會更低。

繼續FF啦
不如FF自己中六合彩，投資移民去英國美國加拿大澳洲好過啦。

我成日叫人 Renounce BNO

但呢班人死都唔 Renounce

只係唔續passport, 一有jetso就突然變jetso hunters

拎住BNO未拎過特衰都應該有資格啦
拎過特衰果班已經選擇左國藉
中國又唔容許雙重國藉

利申 BC

on 9, 怕嘅就不如cut 晒所有人唔畀入啦.

好大機會係
1. 配額制
2. 只受有效BNO申請 (續完都冇哂位)
3. BNO > 過渡身份 > BC
(過渡身份要有工作，有交稅，冇褔利，限期內失敗=變番BNO)
4. 資格檢查，同中共冇關人士
5. 價值觀檢查，民主自由

美中貿易戰箭在弦上
15-01-2018

機會同中國攻打台灣一樣

有幾唔同, 又有cut off date 又有品格審查, 英國有無需要對自己嘅情報部門咁無信心?

配額制，之前英國提出居英權計畫都試過
比老共狂屌

簡單黎講, 就係一個歸化程序

1990年代居英權計劃2.0就得

當時係接受家庭申請, 依家做多一次

有先例可緩

但佢仲係有影響力 今日冇利益唔代表聽日都冇 侵呢d牆頭草立場成日轉

WFC?

ON

so what? 英國今日夠屌支那破壞聯合聲明啦

中國方面對居英權計劃表示不滿，亦對居英權計劃不予承認，華裔持有人一般仍被視為中國公民。由於中方規定在主權移交後的特區政府，出掌要職的人士均須為沒有外國居留權的中國公民，所以中方不會讓外國公民在主權移交後出任政府要職。

中國成個經濟走緊下坡. 今日無聽日點有? 外資走大半去東南亞啦, 仲啋你中國咩
定還是你個聽日係50年後?

本bnp細細個已經唔見左 由佢啦屌

其實西方同中國有共同敵人
就係伊斯蘭國家

敵人的敵人就是朋友

居英權都居左英啦

仲FUCKING CARE你港共殖民地高官咩

咁阿侵除左簽禁令同係Twitter 發癲仲有冇實際影響
等d咩the rock 2020 oprah 2020分分鐘仲有用過佢

居英權計劃時，英國仲係香港嘅實際管有者
而家國籍問題，完全變成英國內政

讚成由得佢！

美國減稅，中國為什麼暴跳如雷？
11-12-2017

上面我post 咗link 啦, 又當睇唔到?

英國國籍, 關佢支那鬼事咩

放棄左未？

唔好由得佢

要填埋張form

好大隻稻草人. 支持BNO 平權等如無做其他嘢? 咩理論嚟?

暴跳如雷囉

我post 得一單?

中共可以屌英國聯合聲明，
之後收返bno在香港的權利或福利。
居英權一出，已經收左d權利，唔俾外藉人在香港做政府要職。

CLS! bno在香港有乜權利或福利？

2017年10月7日 ·
【中國在河內承建鐵路瀕臨爛尾】
NIKKEI Asian Review 近日報導，九年前中國承諾協助越南在河內興建的高架鐵路系統，上月取消了試行。
當地政府回覆記者詢問時表示，由於中方仍未注入所需的2.5億美元後續資金，所以整個項目不能繼續下去。
早於2008年，中國政府已承諾投入4億美元興建這鐵路系統，其後成本增加了超過六成，但中方一直未有投入新資金。
報導指，工程期間亦引起當地很大爭議，工業意外頻生，河內的交通亦大受影響，河內居民多次表達了不滿。

岩岩先爆各省gdp 做假（中国媒體自己爆）
實際gdp 得三份一至一半
前幾年7%增長實質可能得一半甚至更少
加埋人口老化
財政赤字年年三萬億
惡性通脹
我都數唔晒
個個見個勢好就就係咁唱好
以前窮就睇死人有排窮

唔俾持bno人拿香港福利

中國違反聯合聲明在先. 憑乜屌英國違反聯合聲明?

做咗要話你知? 你都on 99.

大家互屌，國際慣例

無的話

成件事關你咩事？

中國不嬲都打橫嚟架啦, 屌咪屌囉, 邊個理佢?

又打稻草人? 做咗嘢都唔會畀你班親中撚知啦, on 99

唔俾bno人有香港福利，咁仲唔仆直？

唔駛交稅我OK

貿易戰呀
咁侵而家除左係中東地區做到野仲做左d咩
墨西哥個牆都未搞得掂

有乜咁仆直? 快啲cut 唔好等聽日
咪住, 香港人喺香港嘅權利, 係因為香港PR. 唔係因為BNO

要交稅但冇福利 or 放棄bno

累死? 你話係就係, 親中撚就真係累死香港喇

holder 係解有權申請嘅人 唔係講手上有bno嘅人

鋼材懲罰性關稅做咗啦, 又當睇唔到

你個立場唔係親中係乜?
又打稻草人老屈我"唔合你心意就叫親中"

最好快啲cut 咗BNO 個中國籍

我都唔介意

我砌到盤數唔駛交稅都得, OK無問題

之後加拿大墨西哥一齊反美國囉

2015年我會話冇可能
但經過2016年梁游事件，我覺得有機會

等埋英狗洋奴走曬，你地中國人咪響香港要風得風囉，點會死

取消囉, 平權的話, 香港有超過一百萬外國公民, 等睇八國聯軍嚟香港保護國民

so? 咁就唔係美國對中國做嘢? 唔洗spin 去第二度

你去睇啦, 人地大大隻字寫passport holder
唔係eligible to renew

你英文咁廢, 又唔續BNO passport, 咁鍾意做中國人, 留返係香港最啱你

算啦佢地鐘意拎住bno當自己英國人 但又唔去做野申請bc

你用晒中國立場講嘢唔叫親中叫乜?

強加支那籍, 真係好痴線

FF?

不過取消都係好事
最好香港關係法快D取消

Show Blocked User - 嘉喜嘉
搞事撚走開

兩個鄰國圍打自己 北美都未搞得掂搞乜野中國 仲未計中東班恐怖分子同北韓

一百萬人包機撤僑, 你講完唔笑嗰吓好嘢
一百萬人呀, 用隨意門都仆街啦

做嘢=搞冧香港
唔做嘢=唔做嘢

其實我覺得有機會中英都想咁做。
英咁做，英違反聯合聲明，中國可取消一國兩制，取消雙重國籍，中英雙蠃。

其實到時有冇機會當左香港人係難民？

到時我響英國，你慢慢坐

最慘係英玩配額制 要phd 月入5萬先申請得。
之後老共屌英國，屌完英國後，又要求所有港人放棄bno或香港福利。

圍打? 人哋有咩爭議都好, 點都同你中國牙齒印比較深囉. 喺其他問題上咪一樣有合作空間

US and Canada will host North Korea nuclear meeting
January 16, 2018

做野可以代表申請working holiday 儲錢去英國讀master 之後留低
而唔係見到lord 爭取之後打飛機ff會自動轉bc

咁你覺得搞掂鄰國同國境安全 仲有同中國既長期貿易戰 邊個急d

係啦係啦 有bno好叻喎 睇你幾時過去住囉 我留喺香港好舒服 唔需要走喎 你住唔掂咩？

又cut 人中國籍又捉人去中國?
你講嘢可唔可以畀啲logic?

講真，坐監冇乜可能
強制Cut中國藉機會極大

你中國搞寸個party, 西方國家唔救國民由你亂嚟? 就算到時要打都焗打啦. 你中國搞亂檔在先呀

基本法釋法第24條，就已經可以ko所有持外國國藉同bno的人

係就快唔好等下禮拜

FF 到當左自己係英國公民？

//到時捉鳩你返支那坐監你唔好喊就得//
咁都捉到一隻
每次講到護照問題，國籍問題，bno問題就會一大堆五毛入黎

已re

咁愛支一國一制咪開心囉
揸住支那護照做個真正支那人

即係點？
你唔想做個真正中国人？

好呀, 不過睇死中國到時咪縮沙得把口

你都硬膠，西方和中國點會為左香港開戰？台灣都話有些戰略價值

唔做中国人即係搞港獨啦？
跟據支那官媒不承認自己係中国人就應該從中国領土滾出去
你都要滾架
諗到滾去邊未？

同埋bno都會過期 如果佢真係定咗某個日子做cut off 係咪嗰個日子前過期嘅人都無得renew? 定係你覺得佢會俾過期幾日幾星期或者幾個月嘅人renew而唔俾過咗10年嘅人renew?

你都硬膠, 邊個話"西方會因為香港而同中國開戰". 但西方會因為保護自己國民而開戰.
唔好偷換概念

痴線，我支持支那 支持一國一制
你呢個港獨走狗 快d 滾出中国領土

本passport轉藍色未?

咩bno?我得中国香港特區護照
講咁撚多野 完來係港獨狗
唔認自己係中国人
鬼佬咪又當你fucking chinese
岩唔岩先？

終極幻想到當左bno持有人係英國國民？

(如平權後的話) 65萬人走入英國領事館, 15萬人走入加拿大領事館, 5萬人走入美國領事館
中國要搞亂檔的話, 出兵保護僑民根本係佢哋唯一選擇.

你隻港獨狗揸住中国護照喺度牙斬斬
唔認自己係中国人

一句講晒
距離2047仲有29年
睇唔出呢29年內，英國會俾到bno有居英權
因為聯合聲明，反而可能會在2050年俾bno居英權。條件可能係70歲以下，ielts 7分以上，有資金證明有居英能有力，只有80後90後bno人有福了

你識春咩

Genzo老兄話三十幾四十年前有英籍都係地地道道既英國人

上面個前提已經講咗係"如果平權之後", 而家先嚟屈人"終極幻想"?

你話人ff 自己ff 得仲勁
幫埋人set 條件

習明澤係咪做美國人隻狗?

咁做的話, 所有國家即刻由中國撤出所有資金啦, 睇吓到時邊個死

到時清算你呢d 黃皮白心嘅走狗
唔認自己中国人

佢FF 就得
人哋講明"如果"都屈人FF

算啦 我當億分之一機會發生
當英國話ok 你估支那唔會打壓
你估支那唔知呢家撐起香港大部份都係真香港人 點會放你走
到時支那一話英國你夠膽做 就同你打經濟戰/斷合作 脫左歐的英國佬又係會鳩縮 到時又無左件事

都係FF
最實際的是，根本BNO就唔會有居英權

成班蝗蟲

人地英國人眼中呢個男爵就等於幫大陸狗拎香港身分證個班垃圾議員

唔係以為人地英國人會當持有bno既香港人係同胞下話

現實多數都係咁的情況

仲有移民英國條件係最嚴格的，
比移民美加澳紐都嚴格。
點會有可能比你bno平權？

如果中國去到就玩完的話，無事都會充公晒香港人嘅財產㗎啦，嚟囉，支爆要嚟的話普通人都無得擋㗎啦

呢個post 真係好撚正
一個ff 撚笑人ff
一個中国人唔認自己係中国人

係囉，如果你覺得唔可能的話，你又洗乜FF咁多？

錯你老母

咁就唔係錯啦

你知錯就好
我當你寫左悔過書
下次唔好唔認自己係中国人

平唔平權都唔到你條柒頭弱智蟻民决定啦 魚蛋論真係講香港人好中 成班垃圾傻西

都唔知係唔係，吹得就吹

轉撚晒風

so? 佢哋如果有觀念唔正確，你就應該指正。
因為身份認同唔同而無親戚做，咪無親戚做囉

agree

都係實際草錢移民美國做好
移民美國條件最易

so? 轉晒口風做乜？

移到民代表唔可以爭取BNO平權？

移民左爭取黎做咩柒

咩叫“平權”？自己上咗岸等如唔可以幫吓人？
唔理其他人又屌人唔理人，理又問做乜柒，真係你講乜都得

老豆老婆死都要續，唔去旅行都keep住valid

bno平權定香港有真普選定支爆機會大

要幫人就偉大些啦
幫晒香港所有居民都有居英權
包括1998年後在香港出世，但唔包括1998年後移民來港的人

好可能歸根究底根本係同一樣嘢嚟㗎喎

利申：FF

認真答
支爆>真普選>bno平權

on 9, 唔認同班自認中國籍嘅人點解要幫？黐撚線

你老母又代表左上一代

真普選 難過 bno平權啦

上邊自己話無可能平到權
之後又話自己同老母講可能平到權
咁仲唔係轉口風

仲有, #177 我講過
"如果平權的話, 係應該要為有BDTC 父母, 而97前未到18歲嘅人出吓聲"

我覺得其實應該要取消埋班靠屋企人拎bc嘅人
又唔係特別有才能
英文又唔係叻
有咩事自己仆去英國做垃圾
應該黎個英語考試，bno同新一代bc全部一齊考
fail就全部cancel國藉

英屬香港唔係英國唔通係你地中國咩

咁還掂無用不如退出BNO做個光榮中國人啦

完全同意
你唔信任中共
係現階段係無野比續BNO 更明顯
你唔續，到真係到轉policy 先續
擺明係見風轉舵

所以有 有效BNO 的唔想無效的有係好正常

而 有BC 唔想BNO有 就係另一件事

比佢燈一燈乜都玩完

買中今晚六合彩仲易過BNO平權

ching講得好

咦 點解英國人要求英國政府比自己返自己國家既 ？

咁又點? 英國政府對某啲國民唔公平, 某啲國民就唔係英國人?

同時你又點睇中國唔畀佢某啲國民入境, 如某部份泛民立法會議員?

屌你老母連住尼 個post 咁hit 都唔係熱門??? 收檔啦仆街連登

on9 連登

早幾年過左18就已經即刻換翻本 。

點拿？結婚？

熱門post見到now

屌 唔好得個講啦

一句講晒
Bno平權，或比bno輕易轉bc，違反聯合聲明，所以難過真普選n倍。
所以大家等到2047年7月
或者可能有機會拿居英權
但到時65歲可能又唔比拿

中國違反聯合聲明在先，話英國違反聯合聲明根本唔成理由

中國違反，代表英國要跟著違反？

你又當前面講過嘅睇唔到？一份合約一方毀約在先，另一方做乜需要守？講之前可唔可以用吓腦？

Human rights undermined in Hong Kong, says Ashdown

3年讀書5年做野？

笑左
依家係有人唔遵守協議，即係單方面作廢左，點解人地仲要繼續守
唔係乜用可以用臭蟲論黎做掩飾架

FF 都人地走去違約黎幫你
現實d，等2047啦，可能有機bno有居英權。不過英國肯唔肯接你班廢老，又係另一件事。

又打稻草人，邊個FF 人哋走去違約幫我哋？
仲有，我再講多次，唔好當睇唔到：
中國違約在先，英國就唔會存在違約問題

唔夠人講就人身攻擊

Bno撚真係好肉酸 無眼睇

英國脫歐之日
正是bno平權之時

BNO 班撚屌真無好撚柒，慢慢乞啦，大種乞衣
利伸：冇BNO

bnos 玩焦土博居英權？

Lord Ashdown係咁追擊

嗱，既然而家英國果邊講到出口。
今次重選新東投爭屎，唔好比飯民有1/3否決權啦。橫掂你地班香港人最鐘意狗咬狗。
個撚個最叻又話唔含撚又剩。個個做鍵盤戰士就叻。

齊齊收皮，叫英國打救港英餘孽，剩番既齊齊做中國人以後唔洗再嘈，大家高興。

大陸仔？

澳洲前排外交官名講左幾句啦
不過係潤鳩支那

要副簽已經劃左線

討論到好似成事咁

我剩係見到人踩人

我只係見到JETSO HUNTERS

英國都係得過講字，做就另一件事
可能係吸引你續bno賺錢的招式
但俾你班bno人入黎英國重得掂的？

你話係就係？又睇吓點
不過就算只係講吓都好 等你中國搞鳩香港搞得咁過癮吖嗱

英國國會將於1 月23 日辯論香港民主及有關問題。敬請留意！
Benedict Rogers: Delighted that the House of Commons will debate Democracy in Hong Kong in Westminster Hall on Tuesday 23 January, 4.30-5.30pm, introduced by Fiona Bruce MP.

35頁都上唔到熱門 冇人覺得奇怪?

唔好儍
賺錢唔一定要靠做生意
政治上搞吓你
之後侵侵屈嗰幾千億美金合約（唔知落實幾多）
或舊時屈中国買飛機之類
先係大茶飯

嗰兩樣通常係撐飯民

對支那仔嘅五毛黎講，
續passport嘅錢又真係幾多
所以五毛狗會覺得係賺錢招式

btw，續passport嘅小小錢 點叫賺?

我淨係見到呢個post有個單戀既英女皇親衛隊
扮撚曬野咁自我感覺良好以為真係有朝一日BNO變BC
仲要FF同英女皇西走曬D未申請返BNO既人

我淨係見到你喺度打稻草人加人身攻擊
論調吓又畀你屈做“單戀英女王嘅親衛隊”
講吓“如果”畀轉BC最好點，又畀你屈做“以為真係有朝一日BNO變BC”。無人覺得一定會變到囉

你睇下你個frd 留言先啦

話人Jetso Hunters
之後又話如果有得變BC就要即日截數
又assume人地如果效忠英女皇做乜冇BNO

屌你老母咁都稻草人？

help

如果效忠英女皇做乜冇BNO?

不如你答下

隔離post已經驗證左

咁你不如問下英國人，有曬Passport係咪個個效忠英女皇先啦親衛隊 如果一個國家個個都效忠同擁戴皇室，果個唔係叫國家，係叫北韓

你呢D小農DNA連自由意識都未明白就係咁咬人支那人港豬，比人過到英國有埋BC仲得了？分分鐘話炸撚埋香港班垃圾港豬，你恨做英國人，但你心態根本仲衰撚過支那人

d傻鳩傻得好勻循, 講到有居留權咁樣, 仲列埋條件應該點點點咁, 當正自己係大佬.

乜d"準英國撚" 講嘢咁撚霸道同野蠻, 剩係呢種思想去邊個國家都係垃圾國民.

講多句啦
你成日話效忠英女皇點解冇BNO
就等於支那/廢老藍屍話人住香港有乜理由唔愛國一樣
你既心態根本係支那人，咪再打飛機以為自己高人一等啦

住香港唔走, 唔一定有得選擇
續唔續BNO 有得選擇. 咁都可以類比?

點解要出張類似身份證嘅野？
護照證明唔到身份?